四歲就黎死老豆，但分到73億遺產，值得高興？

以昨收市計市值113.4億元，當中兒子劉仲學及女兒劉秀樺各佔65%及35%。

試下你老豆110 歲都唔死，有73億債務，要你養

大仔同後母

秒

港女：對眼好靚

其實個細路好慘，無得揀。老土講，錢可以大左自己搵，但無左個老豆就係無左。

交換我老豆條命ok?

對耳真係大富大貴

值得高興

佢無大劉做老豆
73億真係可以大咗自己揾?

點樣搵73億返黎
自問3億都搵唔到

望到張圖

大仔: 老豆，我會照顧細媽！！

正喇
你會唔會記得四歲發生過咩事？
大個左73億仲係到，又冇死老豆記憶，爽歪歪

大把人細個就死咗個老豆

個老母要出嚟做啄地

唔通咁先值得高興？

咁多人屌過自己老母。

有73億想要幾多老豆都得啦
我第一個應徵

隨時比人捉走

all day breakfast

i miss my dad

有73億要個老豆把撚啊

有73億比我我陷家剷都制

實開心 先4歲其實對老豆既印象唔係話深得去邊 你話正常人同老豆生活左幾十年就話會好傷心姐
但佢日後生日可以無憂無慮中意幾充實就幾充實（前題係佢啊媽唔會逼佢呢樣個樣）
冇左個老豆大不了咪請多幾個乾媽番黎

你俾73億我，我俾埋我老豆老母俾你都仲得呀。

A0毒撚想溝劉秀樺可以點做

窮人咁都有得酸

未亡人

咪臭係

佢 4 歲無老豆
未必知咩叫痛失家人既傷心

你肯定73億仲會係到?

以成長角度黎講, 係咁既家庭, 多少變變地態

但從錢銀角度, WFC?

仲有 14 年 就 18 歲

依個荀盤邊個會執到呢

但係佢已經出哂名 ... 佢日後成長, 包括讀書 ... 都要好高保安程度下進行... 無童年就真

fat

七十三億

一個月生出來既利息你班毒撚搵成世都搵唔到

你班柒頭其實有乜資格話人？

我真係恭喜佢呀, 咁細.......細個就有73億

不過唔知呀哥會唔會想食埋佢份身家呢?

til 73億算甚麼 比都唔要，仲要換老豆咁on9

利申，反正吹水要霸氣，真係想deal價錢可小議

呢個真係黃金投胎

前途無可限量

Why not

傻傻地 你以為人地讀鮮魚行咩 讀國際學校玩埋d朋友最窮老豆老母都過十億身家啦

你會唔會太低估大劉既地位同身家？

佢老母求奇俾7.3億佢地都玩哂啦

我未出世就死呀爸，一蚊都冇留到比我，公平咩

思路正確

on 9 仔唔好出聲啦
你都識講人地老豆老母 有 過十億啦
依家係 佢自己已經有 73億呀

留名睇頂爛市

刷首抽就是要搵呢啲

搵到1億都話你勁

1億?
全香港有幾多人有能力一世人內搵一千萬?

一千萬都難啦

甘比

73億 自己搵 笑左
應該大把人7億已經唔介意賣左老豆老母

佢俾三億我，我俾埋我個老豆俾佢都仲得

張圖笑撚死

依個pose諗起依家好興果個動作

18歲果時仲有咁多錢先再研究

人生遊戲已爆機

我唔介意做佢後父，含辛茹苦湊大佢

老豆要黎把撚咩
你個個個老豆都好架？
遇著d仆街老豆 梗係要錢啦

有錢人識得幫後代打算
最簡單擺筆錢落啲基金
搵人打理 每月出生活費俾細路用
大個先拎得出黎
73億仲喺度之餘
可能仲多左十幾廿億用

唔同以前
富不過三代只係呃鳩窮人
滾下滾下啲錢十代都用唔晒

btw
劉x偉抵撚死

食完就可以繼續瞓

呢d真正係成功靠父亡

有73億畀我 改姓都得

爸爸
乖仔！

Look at my DAB

我改名叫細劉都得

佢細佬劉鑾鴻咪係細劉

就算老豆未死啲零用錢對兩年細路黎講依然係用唔盡
所以當然係老豆未死好

呢d 老豆要唔要都罷

搵我？

老豆仆街既仲會分73億你？

轉頭都玩到連老豆姓乜都唔知啦

四歲已經打爆機

有73億死哂都無所謂
利伸: 屋企死窮撚

劉鳴偉分到幾多

D回覆好好笑

老豆伴唔到你一世
記憶會隨時間沖淡

73億用到過世
有能力仲可以搵到真心的人生導師
兩者之間仲有比較的空間？

30年後 我搵到一千萬

睇來大家都好辛褔

呢個首抽真係無撚敵

一出世就含住金鎖匙 仲要唔使爭身家

咁慘 留比我啦

有73億比我，老豆都可以唔撚認

隨口問下巴打 有73億冇j制唔制

73億比我，殺撚埋個老豆，坐十幾廿年監出黎返ok

老母就唔得
比多多錢我，我都要老母
媽媽我愛你

有73億 我仆住認個細佬做老豆

母愛至高無上

冇得獨佔

佢出世既意義就係洗錢

73億點洗好

一口價，7千萬，賣埋老豆d骨灰比你

利申: 仆街老豆由細到大都無照顧過我，遺產淨係分比哎呀呀哥國家姐

究竟誠哥兩個仔想唔想老豆死

人地細個砌高達砌lego城市
佢細個出錢整真高達、起真城市

到佢識自己洗錢個陣可以73蚊都無撚埋喇

查爾斯孫都生埋都未繼到位 你話死左好冇喇

係都啲孫諗啦

咪係 其實好慘
佢身邊啲臣子肯定好多都奸臣
諗盡辦法郁佢啲錢

人地親身向班偽中產父母示範咩先叫贏在起跑線，你地weekend都仲要學小提琴，人地就遊船河

成世人都活係老豆之下

搵到3000萬好叻仔啦

如果同老豆唔算親密
咁真係冇咩大反應
加上得四歲連小學都未上
點會知發生緊咩事

誠哥業務都全球化啦 要超越佢真係唯有撈埋上太空

誠哥兩個仔都咁有錢 洗咩要佢死呀

唔係誠哥照住佢兩個啲公司死撚晒啦

1年洗1億 洗到死都唔知用唔用得晒

如果係普通人 都可以話佢值得高興
問題係佢本身就係富豪個仔 就算老豆唔死一樣係要乜有乜 最後都會繼承遺產
依家咁細個就冇左個老豆 有咩值得高興

30年後 一千萬 買廁所啦

仲未有人貼錢死老竇

你搵73億黎睇下

d離地撚真係痴撚線
老豆對你好撚好都算啦,呢份親情真係用唔到錢買

問題香港地上一代有幾多個老豆對個仔咁好呀
73億呀,屌你老母
點搵呀?
一生人要中100次六合彩頭獎呀

少左最重要個字

73億精蟲就有

佢前世係咪救過地球

比1億我
已經好開心

贏左留名睇14年之後

應該瘋狂俾人謀佢副身家
親戚/公司

咁都唔破產？

人始終會死， 佢又唔係一出世冇
都陪伴多年啦

73億咁多，淨係收利息都夠用

4歲(破產)

真係on99
呢個連登計哂全部會員 夾埋打一世工 都唔知有無一半喇

佢老豆D錢好大程度係靠前妻同外家.

佢邊叉度會記得個老豆⋯⋯
佢老豆去左滾，邊得閒理佢

講到73億咁撚易搵

俾73億
我認個細路做老豆都得

一年洗一億都可以洗73年

好少後生仔 身家總數多過精子數目架 !

珍惜啦 !

仲可以用73億去滾大舊錢佢
佢前世做左幾多好事先有今世
個個月買飛機火箭屌女屌呀婆

有73億唔好話死老豆
死哂成個家族又點話

73億就算咩都唔做都食幾代

三球都搵唔到啦

咁細個要咁多錢做乜，你估佢老豆唔死佢就冇錢用咩

4歲(73億遺產)

未必有即時反應
但成長階段無老豆多少會令人有啲失落既

爆機首抽

依家細路仔都識上網啦 入到小學已經知咩係錢

老老豆豆,細細個比咁多錢佢 佢唔會覺得錢係得來不易
好撚快洗晒
不如比我幫佢keep住

個仔之後又可以食埋老母嗰份

冇錢更加失落呀

73億 要洗幾耐得晒

個青年事務委員會主席好似分得仲少個細媽個女

我肯定佢唔會讀到中學就壓力大到自殺

太睇少連登仔
車厘妹住果到都十億
屌曬巴打幾部車加埋都成千萬
汽車台有幾個巴打住半山house 同一個屋院，一間都三億
加加埋埋有都唔奇

離73億好似都仲有啲距離wo

加埋啲精蟲就大過73億

有73億我比埋祖宗18代你丫

莫講話3億
3千萬都唔知搵唔搵到啦

73萬都值得高興啦

老實講 比73億我換而家既老豆老母 我應該都唔換
真係唔需要咁多錢

1億我認個細路做老豆

你個度加埋比你咪廿億

讀到中學d女m 字開腳等佢砌

我有老豆等於無老豆
佢分比我既錢亦遠遠比唔上個細路
不過我生活得好開心
因為我有一個扮演曬老豆老母角色既阿婆，仲有一隻用一生陪我長大既唐狗
而個世界唔會話無左邊個就唔得既

有幾多港女等佢大個？

可唔可以做我契細佬？